王嘉爾係香港算唔算紅?

佢生日有人係香港賣廣告祝佢生日快樂

=紅
=唔紅

佢都唔紅有邊個紅

影撚到成個mj咁

佢有冇170？
仲矮過mk鋒

紅,大把o靚妹like

係咪師奶殺手 點解個阿嬋會合照

呢到冇人識你喎

紅撚到冇人識

係咪姐係jackson？

雙非垃圾

佢唔係奶共咩😕

Wang

髮色都幾紅

飯圈入面紅囉 話晒都係香港人
但路人唔紅
講紅可能啲人知子瑜係邊個都多過佢

佢老母黎

大陸巨星

邊位？

垃圾一件 不值一提

係米韓國D oppa太高先覺得佢矮ja, 可能人地有180

果個係佢mummy黎ga=.=

下~好彩我冇迷佢ja

見佢係香港人仲想G持下佢tim 點知你地講到佢好似好衰咁

正喎
papillon

乜水

未聽過

建國Post 話佢得158

唔紅，完全唔知乜水

喔～～我條女子瑜

睇睇下兩母子又幾似樣

識佢老鼠

十卜嘉嘉❤️

人地175

呢個奶共仆街，算9數吧啦

who？

蝗

俾連登咁踩完想唔紅都難了

係

mk鋒都175，點解佢175矮過人地175？

定巴好波

邊撚個

黎緊好似會出廣東歌

係咪用煲東瓜宣傳香港嗰個偽香港人

佢媽咪

係香港應該莊錠欣多啲人識
同埋Elkie 會主動 講係香港人講廣東話
好過隻雙非奶共蝗好多

邊撚個嚟㗎

佢媽咪嚟

真係未聽過，
歌星？定拍tvb 定係youtuber？

係咪我見識少 聽都未聽過

Elkie先係真香港之光

都係子瑜單野令佢要防範啫 始終同公司

邊撚個王嘉爾
我地會員范加爾就識

人地係愛國boy

連個細路都笑鳩佢

祖國母親,啲字真係哂雞皮起

完全唔識呢條友

咪就係，佢好強調自己係中國人

條撚屌乜水嚟？
死左架啦要悼念佢？

隔離其他韓團 真中國成員
都唔好似條友奶得咁落力同柒

超能加爾我就譜

識

嗰個蝗嘉爾

首歌個MV表達對中國的愛

cls

識佢

老鼠

佢都幾樣衰下 擺明要進軍中國市場, 不停sell愛軍, 十足十以前去韓國發展然後番中國班人

垃圾雙非共狗一隻

咁佢係蝗家爾吖麻
但個post唔係講緊佢紅唔紅咩

好明顯佢係因為工作需要同公司要求先咁愛國
點解大家唔體諒下佢，反而要不斷落井下石

洗00後腦嘅其中一件工具

屌 琴晚係旺角見到happy birthday好大隻字但睇唔清個樣 原來係佢

支那橫

收皮啦蝗嘉爾

唔通包容佢？
咁唔使反建制
唔使反政府啦
喂，條友真係唔識架喎

好笑

仲有簡體字version
擺明係佢自己/啲大陸fans 俾錢賣廣告

180
人唔笑狗都吠啦

太出名,唔識

佢話佢係中國人喎 唔識廣東話

樓主用殘體字ig?

聽都未撚聽過

睇running man先識
不過係running man入面佢已經好鍾意出風頭
想賺多啲錢去中國發展都唔明
但係ig成堆簡體就
Between佢劍擊係勁 前港隊

煌+2

佢媽嚟

全力推Elkie
依家係韓國有戲拍喇 希望佢同佢隊嘢快d紅

邊撚個泥

Who dafuq?

支那畜生WANG+2

佢返香港做訪問都用廣東話喎
上903都係喎

邊撚個黎 垃圾都好提?

邊撚個？

唔係唔明白佢要搵食 特別係子瑜件事之後
但佢好明顯係做多左 明明有d埸合都冇人提佢咩身份 係都要扯落中國人度
不過唔緊要啦大把妹妹唔理照追
奶完共又有大陸條水食不知幾fat fat

一d都唔紅 冇人識佢wo

蝗嘉爾唔該你唔好再自稱香港人

大陸加韓國紅，連登m記仔點會鐘意

耿直愛國boy

咁愛中蟈就唔好成首英文啦

幅圖上網搵ga😑

靠cube點會紅到啊😒4min咁勁佢地都唔識捧

梗係紅啦，我d同學冇人唔聽佢既歌

夾硬屈子瑜係 中國台灣人

唔奶共留係香港等運到咩

人地黨員嚟

呢啲咪正宗見人講人話，見鬼講鬼話嘅牆頭草囉

係呀,條友剩係認錢,正仆街嚟
係大陸 傾好哂 突然放飛機唔拍, 然後跳去對手節目
抵佢被馬雲封殺

Who?

所以咪出返首okay

老豆老母都係蝗國人
但佢香港出世
唔覺佢係香港人囉

紅乜撚野
大把韓星生日都會有廣告
係樓主遇唔到啫

咁多女中意佢 得罪晒連燈仔啦

公司逼都可以唔洗做到咁over
人地Sm個本土mk仔lucas夠有公司逼話come from china
但係人地除左呢樣都無奶共
雖然係泡菜國主要係講韓文普通話
但佢會寫正體字 仲成日主動講廣東話
出道showcase 又主動用廣東話做感言
不過佢係韓國咁耐無人同佢講廣東話 遲下又有中國分隊
好快唔記得
得返clc 個個識講

之前鐘意過割㭍2年
洗左好多錢買專同周邊
睇住蝗由廣東話正體字話自己香港人變到奶共開始脫
Jyp 公司出個隻蝗公仔都賤賣左$100

如果佢一開始就認做中國人奶共我覺得冇所謂
但最撚憎要講自己係香港人又要講普通話
香港人講廣東話架屌你

有真

廿零歲條頸就有問題真係慘

等緊爆紅嘅一日...

連登仔笑個隊tfboys
18歲生日fans直頭落nyc時代廣場廣告

笑死
中國以外地方有人識佢地？

呢條友奶共仲奶得誇張過人地啲蝗國人 上面大把例子 咪撚認自己香港人好無

之前有個170嘅朋友見過佢真人 話王嘉爾好矮 仲矮過佢

邊撚個
乜柒都放上黎

佢之前做運動員個時得16x
我信呢個

越反越紅

我朋友係王嘉爾fans 所以應該係事實黎

佢個樣真係掂
當初聽人講韓國男團有個香港人
Search完就覺得靚仔
我睇其他韓星都唔見有人型過佢

其實係個中文翻譯寫中國台灣咋，大陸d翻譯次次都係咁，韓文講香港，夾硬要譯做「中國香港」，蝗國人玻璃心
呢張圖韓文字幕係寫台灣冇寫中國嫁

靚仔過佢大把啦
Kpop 咁多靚仔靚女

前igot7
佢真係好矮
仲要腳多肌肉又著奶屎褲
之前鐘意佢個時都頂唔順

佢唔係口講子瑜中國台灣咩

唔關韓文字幕事
係子瑜話自己係Taiwan
然後蝗嘉爾補咗句Taiwan China
不過無show蝗嘉爾個樣
台妹仲ff佢其實係指住子瑜講TW 再指住自己講支那 同佢兜
隻支那仔咁奶共會咁樣捉蟲入屎忽
擺明講開HK China順口講埋TW China

負評超過1000

佢個頂852帽呢 以前好鐘意戴

真係好肉酸

你貼出黎先知有哩條友佐存在

以前見佢係HK人都有留意下佢 但係果陣都有啲頂佢唔順

一開始都有聽下佢地啲歌 話曬有香港人
依家變東南亞最hit男團 柒下柒下咁

前日香港站行去中環站都見到
btw ig係佢老母？
中國人就返中國地鐵做廣告啦

前兩日係地鐵見到呢塊
喺香港寫殘體 ，俾佢啲同胞睇?

我都見到
仲要出埋殘體廣告

你睇呢個po上撚咗幾耐熱門
同埋幾撚多連登仔特登衝入嚟話唔撚識佢
你就知佢其實好撚紅

條友有咩吸引?
咁多人

個鳩個衝入黎負皮
連燈仔話你聽唔紅喎
事實係咩心知肚明啦

佢媽媽黎架

無人識唔落得廣告？

嘉爾
個港女咁多人吹奏

行撚開啦，阿豬阿狗都做到明星

有錢就得㗎啦 On9

蝗嘉爾
ig 幾時先肯del 852

蝗蟲就咪扮香港人啦

你個名

然而我不知道王嘉爾是誰

有錢都要fans捨得架

紅

見到連登咁多hater就知啦

連名都未聽過囉

Michael?

無腦妹妹先會鍾意

唔紅都唔會咁多負評
逢反必紅 逢紅必反 就算佢未紅 都應該好快上位

上年見過佢嘅巴士廣告生日應援

邊位

25學友